【強哥再出擊！】沙田區區議員陳國強報名參選九西補選

睇下今次11哥又點講真誠悔改呢樣野

沙田區區議員陳國強報名參選九西補選